屌， 散水餅改做散水撻

痴撚線，今日真係有同事買返嚟散水， 西餅都冇件縮水度食蛋撻

送係人情 唔送係道理
老奉請你食？

有件撻食下咪算係咁

下，我鍾意食蛋撻多過食西餅
西餅通常女人唔食

我都留意到啲女人好睇唔上平價西餅

有撻奶你就奶啦

散水餅文化根本就on9

撻仲正

點都好食過平價西餅

食撻好過食西餅啦柒頭,老奉要派俾你食咩屌你老母

是但啦, 根本唔重要

轉過幾份工都無請過散水餅/撻
只會係走前請關係好既同事食飯

藍店

奶撻唔老嚟吖嘛，唔係貪件餅

屌那媽你估真係未食過咩，只係奶撻奶撻唔係好老嚟吖嘛

你老豆都係咁奶奶下咁奶你出黎,有幾唔老黎

貴價西餅幾十蚊件就真係部門老細調去海外先食過一次
普通西餅唔係東海堂就美心，就算以前唔計黃藍，都食到唔想食，寧願食其他嘢，撻幾好啊

貴價都唔食好撚甜

唔老黎咪唔好要囉
請嗰個可能仲開心 唔洗預你嗰份

奶撻

真 蛋撻 好過 平價西餅，又唔會太飽肚

人哋都唔做
有得請咪算好
欠左你咩

雪糕咩 奶乜撚野

好唔中意食散水西餅, 平貴都咁話 ...
我都寧願揀食蛋撻.

俾舊撻易消化咪仲好
派散水餅幾時要鬥貴鬥靚

開名囉

好過散水龍（馬卡龍）

直接走
送都無撚送過
好撚熟咩

藍店黎嫁屌～～～

食就食 唔食就算鳩數

食埋啲垃圾美心閪餅我寧願奶撻
不過撻好似都係藍

藍店 不了

仲好食過餅

無TONY WONG唔叫散水餅啦

奶撻係幸福嘅事 唔奶唔知身體好
唔知邊忽唔老黎

奶撻係咩意思

有咩問題？？

之前啲post見過人派散水翼

呢個文化根本戇鳩，做過咁多份工從來冇派過，只請班熟既食飯

食完lunch又要局住食一塊餅

Mary , 我想食你個撻

有咩問題? 你大陸落黎?

其實你走應該係人地請你囉
都唔知邊個發明散水餅

佢奶撻雞批其實唔平好冇
仲要蛋撻王就算原味，係蛋撻入面都唔平

唔洗下下買啲三四十蚊一舊既

食平餅不如食撻
下晝四點有啲暖嘢落肚先正

我覺得好過西餅

散水都可以做gimmick
準備好多人失業

有咩問題？
好憎以前同事

撻好食d

上面似個棚，下面似供品

設計條友high大咗定好嬲

如果移民 可以是旦買鳩嘢

其實最重要根本呢個文化係戇鳩嘅，走咪走囉，派乜嘢散水餅啫，欠撚左嘅咩

大把人都買幾蚊cheap雞西餅真係食蛋撻仲好

藍店不了

好過食垃圾美心12蚊4件果款啦

以前office有將賣紙皮果d下欄錢用黎買西餅/蛋撻請番我地食

蛋撻係一定搶手過西餅

臨走比塊撻你奶

其實嗰堆平價西餅難食到死
有得揀寧願食件蛋撻好過

傻閪樓主諗住上黎有人同你圍爐搵人認同 點知比人屌到開花同你好撚熟咩 有餅你食仲嘈乜閪？如果我係你同事知你咁乞兒 我實行去你個位柯篤屎你食

好耐之前佢開新分店食過一次，勁難食

奶撻咪牛奶整嘅撻囉

好過食美心

我就無買過咩散水餅，浪費金錢

我公司嗰啲通常冇機會派

咁都好屌 迫你買咩而家

藍店黎

我食撻都ok 西餅咁難食

果撻還好，哩啲真係太 cheap

卒之有人突破盲腸呀

重點

咪係都後會無期架啦仲要請食野

蛋撻都唔平

食你就食啦柒撚碌
哽撚死你呀

真 無幾十蚊件都俾人唱

散水維他250mL我都試過啦

最近食咗個散水生果

蛋撻王終極藍店仲post出嚟

散水撻睇錯清水健

我買甜筒俾你食呀 柒撚懵懵

藍店賤種

如果買俾藍絲同事用藍店都合理

之前有同事送半熟芝士撻，不知幾撚正

佢個價錢係「後會無期價」
係咪即係知道自己cheap
要後會無期先好買佢

散水餅文化都戇鳩
你對我好就話當多謝你照顧啫

工作環境唔好啲同事又閪仲要我貼錢請你食餅？

咁西餅咪有得奶西

仲貴過黑心散水餅

求其拎張餅咭換一打咪算囉

唔係散水糖咪算你好彩
散水金莎又食過未

不過利申
有同無我都無所謂

撻仲好食

撻好食過餅喎
啲餅成陣雪櫃味

其實我最想講係呢個文化，都唔知點樣起嘅，點解散水一定要請食餅？散水咪散水囉

我第一份工係派雪糕糯米糍

我派朱古力手指餅

幾年前對上一份工派Cova
買左廿件成九百幾蚊
仲要成班同事跟住落黎揀款
其實派得開心洗少少錢都無所謂
反正都係一次半次
當然做得唔開心就另計

真係後會無期

11 蚊你估平

好過幾蚊件西餅難食到嘔

樓主呢啲老屎忽
嫌蛋撻平 覺得cheap
其實連鎖西餅咪仲cheap
支那廠房大批整 成本有幾貴？

再講 如果係酒店貴價生果撻
樓主呢啲撚樣咪又爭住奶
見高拜 見低踩

即刻pin 番第二個留言spin 主題

咁都十蚊件呀

4蚊件果jam 忌廉餅好食呀

有撻你食算係咁啦
整舊梅菜蒸肉餅你嘆就岩, 咁鍾意要餅

係

奉止請你食咩，有得食仲咁多嗲

其實西餅又好，蛋撻又好我都冇食到，我仲比咗三舊水畀啲細嘅叫下午茶飲嘢，做得開心同唔開心，同食得開心同唔開心好大分別，我只係覺得點解散水真係要派餅咁戇鳩？呢樣嘢我講咗好耐㗎喇

古代散水餅係方便落毒嘅， 不過現代人比較細膽

感情台班連登仔日望夜望都想有撻奶

唔買美心都要比連登仔笑

樓豬幫藍店做宣傳
真係唔話得

你啲 GAG 真係好好笑

但全世界無人識笑啫

而家有啲老屎忽依家改咗送水果啦

送開嘉頓什餅

算喇. 大把人唔請添喇.

office多人既話請貴餅又肉赤
平餅又比人話cheap

蛋撻王紅店嚟！
前幾年已經屌緊反對派/示威者！

所謂平價餅都要廿幾蚊件 真係食撻好過

事實係無買都唔會點 無人記得你

有期興pie and tart
以前幾乎個個站有間 而家收晒皮咁滯

牛奶撻好正 反而間曲奇仲屹立不倒

想人地請食d熟食
炸雞或者土匪雞翼
可惜最多都係試過葡撻，好食過西餅好多
就算西餅好食都太大舊好滯

咁鍾意食啲黑心西餅自己去黨鐵站買囉 有得食仲咁多嗲

通常買幾包零食算鳩數

真又唔熟又唔係對自己特別好 送你老母咩

樓主會話鳩你 , 西餅都冇件縮水度食零食

咁你咪唔好食？

識買一定買葡撻

其實西餅咪姐係生日蛋糕

拎去印度氣炸一流

其實幾時開始散水要請呢d
都散水喇。熟既未照keep住會食飯見到
唔熟既我請佢食野把撚咩
第一次見散水系列果陣真係R打爆頭
唔知咩濕鳩習俗黎

唔會食西餅 蛋撻好食好多

屌 老鳳咩，奶你嘅撻啦

跟女同事

對上一份工last day 就係派蛋撻

甜野肥
而平價西餅通常好難食
貴價多數正常啲
平價西餅=用左個quota 食啲難食嘅糖份
貴西餅起碼將個quota用左係有享受過嘅食物上

奶撻啦你地

好疊水呀300

牛油皮蛋撻>幾十蚊件lady M
利申死港女

樓主食屎啱㗎啦

想奶

買完自己食

拉

幾時規定走人要請你食嘢

請樓豬食屎都覺得嘥晒

識食一定食撻

藍店....